英超big4係邊四隊？

鏝獌妓轟

睇分咪知
利鏝熱阿
其他唔使提

今年暫時
猁鏝熱阿

熱幾時有big過

尖big

未來

有挛隊波贏過英超
其中四隊贏多過一次
Big4應該係指果4隊

不能認同更多

咁歐聯呢

曼城
熱刺

講緊英超wo

曼阿車利

利物浦
Liverpool
肝池
YNWA

講緊英超提歐聯